Solomon Yue: 如英國放生「華為」, 將反對英美貿易協議

英國首相Boris Johnson將在近期內決定會否同意讓「華為」參與英國5G網絡"非核心"建設。
這個決定，已被廣泛視為決定Boris Johnson對中共立場的指標。

共和黨大佬Solomon Yue表示如英國放生「華為」, 他自己將反對美國與英國簽署自由貿易協議.
Solomon Yue也強烈炮轟英領篤灰出賣香港義士.

另外, 英國政府反指很多英國公司早已採用「華為」設備; 英國政府更指如英國徹底封殺「華為」, 將令英國經濟損失數十億英鎊.

誰人因支持「華為」導致 美英貿易協議 破裂，此人必須要為此提供其他方案

日落帝國

今天不出來 下次出不來 珍惜集會遊行自由

日落國幾撚賤，比美國話到聲屌柒佢

識玩

推

制裁大貓
迫英國歸邊

抵啦死仆街英國狗
奶共奶得咁撚開心

美國應該要制裁莊漢生同藍轁文
兩個都侵犯人權

所羅門魚

高質

所羅門我愛你

X 2

同中國衰埋一堆囉
到時俾侵侵玩埋一分

日落想食兩家茶禮

唔封殺就會失去一砌

魚魚

Push

作為日落帝國國民，我都唔知講乜好

等睇英國比人封殺 你老味脫歐在度玩得咁開心

日落了

幾十億英鎊就瓜瓜嘈，香港是但起樣野都呢個價啦。真係日落喇

中共入侵全球第一步
將5G華為引入大部分先進外國進行監控

超，濕濕碎，香港每區起條行人天橋隨時唔只呢個數

支持
唔好比歐洲班仆街睇到
呢個世界可以食兩家茶禮

食兩家茶禮既日子已過

迴力標

英國做狗都唔應該做支那隻狗

咁撚窮唔怪得要跪
垃圾

日已落帝國

如果英美傾唔埋 咁英國咪全面奶支

Mr. Anderson, it’s time to make a choice

英國已經冇晒國力，冇理由唔知要奶都奶個軍事強國

可能想有個國家可以制衡美國？
一國獨大應該唔係好多國家鍾意
利申 9up

英資銀行 美資銀行
英資公司 美資公司
英資股 美股
英鎊 美金